有冇人都係鍾意大城市多啲？

雖然我都好鍾意大自然或者小鎮

但我去旅行都係最enjoy留喺大城市感受繁華

覺得人類好勁可以由乜都冇發展到變大城市

每個城市 每個地區都有獨特的歷史故事

感覺好豐富

冇。次次去親都盡量避開密密麻麻嘅城市街巷。同埋最好憎同人迫嚟迫去。

有時去到偏遠冇乜人嘅地方反而會不安
可能慣咗多人嘅地方 感覺喺大城市安心啲

是但啦，你鍾意啦。最緊要你舒服

二線城市好D,唔會太迫但又有城市feel

我都係 一望無際嘅天空令我好不安

有時去冇乜人嘅地方就會有種叫天不應嘅感覺

有啲大城市都幾舒服 唔會好似香港咁迫

城市要有特色，由好多好多人共同織成嘅城市面貌係好獨特嘅感覺。大陸嗰種罐頭城市就不了，無美感之餘啲人好似殭屍，無咗城市吸引人嘅地方～
我都中意去人煙少嘅地方，但鄉村有鄉村嘅美，城市有城市嘅魅力，可以唔洗咁串嘅同埋邊個話城市一定逼，北歐啲城市不知幾疏觀察城市暗地裡嘅運作同規則係好好玩的事

巴打講中哂我嘅心聲
中国城市的確冇咩特色 嗰啲就算啦
但感受每個城市的運作真係好正

鍾意town 仔多

鍾意NYC

最撚憎

我都鐘意城市多D...特別D科技野

有繁華嗰種感覺好正所以就算係香港我得閒都係鍾意出鬧市行街 , 完全唔想去郊外

超想去NYC

agger 有時行啲好勁嘅科技館會好high

係 好鍾意感受城市嘅繁華

去旅行一定去大自然

但係居住就城市方便

咁無論大細城市都有其歷史故事嘅

自己鐘意交通方便同乾淨嘅城市，唔一定要係大城市

nyc好似離開咗manhattan就冇咁大城市

有時去到偏遠地方幻想自己住喺度就會打冷震

東京個feel真係世界級 又方便又乾淨
啲人又有禮貌

鍾意住得靜 但半個-1h車就出到熱鬧城市

東京真係乜都有 成個城市都好豐富

呢個都幾理想 最好附近有嘢買

鍾意前半郊區 後半城市

最鍾意東京 NYC 倫敦 曼谷

呢個真 之前去東京住押上附近 都算係旺區啦
但夜晚返酒店已經好黑 要開電話照
香港真係好有安全感

東京倫敦都好正
NCY未去過
曼谷嫌佢塞車

最理想的城市形態

去旅行冇咩所謂，任何事都係一個體驗

東京大阪首爾台北好繁華好鍾意

但當去到倫敦巴黎呢類
反而同預料有啲出入
係欠缺左asia城市種稠密感

香港未迫夠咩 去郊區hea下好過

兩樣都鍾意

大城市（特別香港） 好有時代感，電影感

之前去NYC，行華爾街個種震撼感

維也納

倫敦downtown同canary wharf都ok 幾有時代感

好想去NYC 好似周圍都係電影場景咁

我都鐘意大城市多d
好多人好熱鬧都開心d

郊外睇風景其實幾好幾relax
但個人都係鍾意城市個熱鬧感

如果旅行途中去一兩日郊外都唔錯
但唔會想成個trip都去咁

agger 有時留郊外太耐反而周身唔聚財

鄉下地方中午仲靜過香港啲圖書館

嚮往美式嗰隻屋多啲 一家人一達地 又有花園 人地可以成個車房做diy 野 生活多搞左幾多
渣車又有樂趣好多 又唔使煩泊車

香港人應該少
因為本身香港就係大城市
去旅行就係要唔同feel

其實已經生活左係香港呢個大城市咁撚多年
如果去旅行仲要繼續大城市我真係頂唔順

可能就係慣咗 反而少人嘅時候會唔知點咁

咁唔同大城市嘅形態特色都唔同既

不了 最憎去東京個類大城市

一時時
有時候會想去大城市
有時候又會去d無咩人既地方
都係視乎個人喜好

都係 如果情緒唔好嘅時候大自然會令自己放鬆啲

係呀
不過有時候都會就返身邊人
睇下大家想去咩地方

咁去旅行點都會去大城市既,
但係主要都係去大自然 小鎮多
講真係香港已經日日大城市 人多過蟻
好辛苦...去旅行都係想比自己有喘息既空間

有時覺得就算人哋大城市都舒服過香港好多
可能條街冇咁多人 同埋咁窄

真係夢想家園

咁都有得發爛渣

我鍾意suburban嗰種多啲
唔會太多人又未去到太偏遠嘅鄉下隨時上上下網斷你WiFi

之前去過澳洲啲好細嘅town 上網真係慢到pk

冇大劣人就可以

如果可以解決到醫院太遠呢個問題!
我會揀鄉郊地方

呢個真係有點難

東京

你去啲大陸人唔識去嘅就可以

支國人到處都是

比利時 布魯塞爾 根特
匈牙利 布達佩斯
波蘭 華沙 克拉科夫
日本東北 秋田 盛岡 青森
等等都係我去過而冇遇過大劣人嘅地方

布魯塞爾竟然冇支國人？！
我華沙見過

我華沙年初去
冇

今年1月？可能已經少人出去

咁都叫發爛渣

最近思考緊如果去日本退休
住東京定細城市舒服d